見到連登仔去张敬轩演唱會 咁我都食返金拱門了

你不嬲食 咪扮

關我撚事？

米爆

咁你又入黎

唔入黎點負皮上一頁

一邊聽eason一邊食吉野家

不要鬥黃，黃藍是政見，好歌是良知

見到許智峯捨香港人而去
我都唔搞革命了 搵錢算了吧